其實老人院入面班廢老有咩做？

佢地係咪鳩fing fing咁又過一日？
定係會成班入面賭啤？

做愛

你同佢地3p?

9fing 睇電視 睇報紙 打牌 訓

利申:做緊安老院

上連登

圍埋係度屌廢青？

on99坐成日

開post問 其實連登入面班廢青有咩做?

指點江山，古今多少事，都付笑談中

上連登囉